爆相爆片： MK男MMA打到碌地

2019年01月22日

爆相爆片：
MK男MMA打到碌地

兩男於旺角打交，灰衫男全程處於上風（右圖）。

旺角街頭周日晚上演綜合格鬥（MMA），費用全免！「比賽」於晚上11時許開始，一肥一瘦「選手」甫出場便於地上扭打糾纏，各不相讓，灰衫男明顯佔上風，首先來一記膝撞，令對手頭昏腦脹，難以反抗；紅衣男只能垂死掙扎，踢腿反抗。灰衣男意猶未盡，將對方按於地上，連打八拳，拳拳到肉；途人見狀恐生意外，大叫「打交呀！報警呀！」灰衫男邊打邊叫：「玩完未？夠皮未？」此時紅衣漢已無還擊之力，攤倒地上，灰衫男勝！

爆相爆片
爆相畀$500、爆片送$1,000嘅基本獎賞外，仲會選出每周之星，每星期最高單日總點擊頭5名即刻科水$10,000，而每月15號至翌月14號期間獲得全月最高單日總點擊者，更可以成為每月盟主，額外獎賞$100,000，係$100,000！爆相爆片必須為本報獨家採用，一經刊登立即有獎！

爆相爆片WhatsApp：6383 6568
參加細則
1.爆相爆片必須由參加者拍攝。
2.若本報發現任何造假情況，將取消其參賽資格。
3.壹傳媒集團員工及親屬不可參加。
4.本報會保留採用爆相爆片與否和獎項分配的一切權利，如有任何爭議，以本報決定為準。

上一則
上一則
蘋果踢爆： 調景嶺知專駁錯喉 學生沖廁水洗臉

嘩... 好能型牙 小妹濕哂

片呢

投訴人梁同學表示，昨早他到知專上課，小息期間到洗手間如廁及洗手洗面，其間驚覺「啲水有小小味，舌尖亦感到鹹鹹哋。」梁感到奇怪即向其他同學查問，大家都表示淡水喉的水有異味，懷疑是駁錯沖廁用的海水。梁稍後向校方查詢，校方表示已知悉事件，並正維修中，梁同學不滿校方明知出事，但卻未有即時通知學生及暫停有關設施，「應該出通告叫學生唔好用，或者封咗肇事厠所。」

打完波大汗啫